【強烈譴責下午休市】天氣與我無關，經濟比較重要，影響整個香港運作

已經做好倉賭fomc

天文台黃屍預演罷工 愛國人士唔好中計

要求開市